聽日係咪去九龍灣？？係既就大力推

九龍灣九龍灣九龍灣

824 喎 不推文

師兄824 wor

唔係呀 機場呀！

聽日十四咋喎ching

依幾日九龍灣開工 但望一望24日 屌你呀

對付林鄭，要草船借箭
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

屌你fake 9人

屌你 去機場呀
想分散啲人！ ？你係咪鬼？

屌 睇錯，有冇得del，一係由佢沉底

推